有公屋真係安心D

身邊人都要無薪假同好多要減薪
要供樓真係唔得你死

竟然 proud of 公屋

舊公屋 一路沖涼要一路凝住上面條屎渠會爆

公屋條渠會漏氣 不了

但而家屎渠未爆,人工先爆

至理名言

驚屎喉爆嘅，不如擔心氣喉漏氣仲好啦

如果隔離左右住白卡佬、道友，你就唔係咁諗

你咪係要日吸夜吸樓上樓下班廢老屙既屎同毒
住公屋都要威威？

六成私樓斷供你唔講？

淘大咪又係私樓

工程價低者得

供樓佬真係慘, 應該日日驚畀人炒驚到賴屎

你依個情況擺乜根都一鳩樣

乜樓

淘大係U型渠無人注水，唔關條渠事

屎之戀呢? 900樓一樣噴屎